正評：單文柔。負評：胡定欣

單文柔：

胡定恩：

兩個都掂咼

兩個都唔掂咼

單文柔啦

呃正評

兩個都咁

老女人

單文柔好撚正 白滑長腳

真

估唔到每六個人就有一個鍾意胡定欣

係咪胡說八道班人過咗嚟負評咋？

要個奶媽好過揀個男人